跪求二手扭卡機，閃卡扭

小弟喺度跪永各位巴打有冇二手嘅扭卡機或者閃咭機可以放俾小弟

推